有冇人個紙巾盒側邊呢個表咩嚟？

個鐘消失咗嘅6字同個表冇咗嘅25代表啲咩？

代表印刷出咗問題

今日下晝6點有乜嘢做

密碼黎
不過好old school
以前羅馬個邊用多

真心：製造日期

預言世界末日 25 應該係今日

建議樓豬學好啲中文先開post, 淨係個標題已經係病句

生產日期
估計係18年6月25日生產

粉
6點
25仔

用黎追生產批次，不過咁明顯好少見